冬天嘅沖涼房係結界！！

入咗去好難先出得番黎

我張棉胎都係！

屋企無暖爐？

好笑

沖完涼著衫果下